利雲同舒夫真高比大家點睇？

我覺得舒夫真高勁啲，因為果陣啲後衛勁啲

又神化舊人

同牙蘇比有話題啲

連登定律，現代人一定勁過前代人，講舊人即係吹奏歷史嘅廢老

兩個差唔多，利雲踢法低調d，舒夫真高速度快突破多少少，但老左後就冇利雲d中鋒基本功咁好

舒夫真高一定勁過飛機雲啦

兩個都係東歐頂級射手，舒夫真高把握力高班好多

選美嚟講舒夫真高勁好多

全盛舒夫真高
但利雲高峰期長

利雲射術都好屈下，講射門方式仲多招數，舒夫真高通常係快速破越位射遠柱

舒夫真高點解去到車仔咁廢

30歲啦，速度型前鋒冇左速度

但利雲仲好勁勝負已分

舒夫真高最勁嗰時亂射都入
衰起上來門前三碼都唔入
利雲正路好多

舒夫真高carry基輔入歐聯4強
世界盃都有8強
利雲世界盃對日匪炒飛機已經要落地獄

拜超個d數據點都要打折

美斯呀朗係例外

屌你有無睇過舒夫真高踢波架

魔咒

舒夫真高贏過金球獎

雖則俾我揀我會揀利雲

感覺軍刀係弱化版朗拿度，速度力量射術都有，
唔淨只禁區威脅，但穩定性差啲
利雲就係完美9號，禁區威脅極大，
把握力極佳，穩定性好

舒夫頭鎚好好嫁

我童年偶像，由99年基輔開始睇

美斯牙朗係greatest of all time

利雲狗係世界盃ge垃圾級表現已經值得唔頒金球比佢

利雲兩屆歐國一次8強

但加埋好似都係1-2球

世界盃0球

利雲把握力好都講得出

30ja wo

把握轉會嘅能力係好過舒夫真高

利雲carry多蒙特入歐聯決賽，四強入皇馬四球

又破拜仁壟斷，幫多仔拎聯賽杯賽冠軍，德杯決賽入拜仁三球

去到拜仁拎埋三冠王，自己拎神射同毆洲最佳球員，歐冠史上入球第三高

兩個人打和啦

軍刀世界盃2球 歐國盃1球
可惜佢踢歐國盃個時已經36歲 加上同組有英法
最尾都出唔到線
世界盃就一屆8強

利雲狗踢世界盃已經頭號種子身份抽弱組 都可以一球不入
最尾個場分組賽半單刀炒飛機我嬲鳩佢成世

仲有軍刀個時16隊 難入好多

最慘係2010 對希臘附加賽都主場輸

你係波蘭迷？

基輔難d
軍刀佢仲要歐聯8強包辦晒對皇馬3個入球

反日撐塞內加爾

好少人會撐非洲隊...利？

大家係洛賓同沙拿個post咁鐘意用聯賽實力黎做球員實力指標
咁呢方面踢過全盛意甲尾水ge軍刀一定優勝過只踢拜甲ge利雲
就算佢幫多仔贏過都係咁話

如果係AC米蘭2005年或之前烏克蘭核彈頭就勁過利雲，轉去車仔被人改左名叫軍刀後廢左勁多

邊有得比 利雲全能到仆街

你睇下佢歐聯入幾多球先啦

大賽殺手 係衰25

拜仁贏說話拜仁收盡德甲精兵

贏好正常 但唔會講身價

拜仁輸就話門口狗 返德超

利雲好癲10季都仲keep到

自己睇歐聯佢入左幾多球

拜仁去英超仲屈

阿記車仔歐聯對住拜仁都任砌咁

你諗下其他英超隊對住拜仁會點

拜超所謂廢都拎到歐聯冠軍 4強常客
狂數阿記車仔
你自己諗下拜超踢英超會點

佢叫來萬多夫斯基 唔係利雲

對日本頭搥都屈唔到

首回合零零呢？都係一負一和姐

一負一和仲唔夠呀？
果年利記英超第2 拜仁德甲第1

上面講到英超唔夠打，我先po呢張圖